為咗有黑衫著

我因為易出汗同怕熱，所以買咗通爽嘅黑布車衫俾自己著，我係咪好誇張?

55

試下咩都5穿出街 可能因清爽d而不出汗

人地鍾意著 唔係怕黑先著黑色

自己鍾意咪得囉

冬天怕凍我著錫紙添